成個香港政府都係垃撚圾屌你老母

香港人要自救，唔好再信班畜牲，連口罩都唔敢叫人戴

唔戴，瘟疫魔法師

聯合黃藍 齊屌港共

屌你老母好撚嬲，成班狗官都係人渣，睇撚住香港人死都唔封關

我想知大家睇到有咩感想
我就已經嬲到唔知講乜好

on9 咩嘢叫一般而言，又點為之非一般

依家呢個情況咪非一般囉
係個仆街政府唔認姐

解散政府

有無人可以Twitter 煲大佢話政府唔鼓勵市民帶口罩，因為會影響反蒙面法上訴